用依招ko深藍大陸仔同事：0）

垃圾低智商大陸仔同事極度愛國
無啦啦坐車問我點睇反送中 有無遊行
擺明撩交嗌
又鳩讚大陸好 外國點衰乜乜柒柒
之後同佢嘈左一輪
扮認同佢 跟住話：

習大大 鄧小平 香港高官個個仔女子孫都外國籍
佢地肯定係畀外國勢力脅持啦 好危險好擔心
我地一齊文宣 救救習大大 鄧小平 後代返回祖國懷抱

之後大陸仔》〉嬲豬 但又唔識吠

心裡很高興

習近平-》全家美國人-》外國勢力搞亂中國
hand機了

次次喺facebook 見到中国撚一問喱條問題佢哋就唔撚覆

請問有其他國家會如此厚顏無恥，高官及其家屬移民到【敵國】成為其人民嗎？
鄧小平之子鄧質方和孫子鄧小弟（美國籍）、

劉少奇之女劉婷婷（美國籍）、

江澤民的孫子江志成（美國籍）、

陳雲之子陳元（美國籍）、

劉華清之女劉朝英（美國）、

宋任窮之女宋彬斌定居美國、

中紀委前書記吳官正的孫女定居美國、

張萬年之子張建國定居美國、

國家輕工業部部長徐運北之女徐南南（美國籍）、

反美名嘴袁木的女兒（美國籍）、

李敏之女孔冬梅（美國籍）

唔好淨講政治

連最紅果d歌手藝人都係外國留學嫁

有時諗
大陸人都識外國留學

d傻狗先真心愛國

建議藍絲發起救救官員子女後代遊行
拯救佢地脫離外國勢力魔掌
返回祖國
共享大中華榮耀

中華移民共和國萬歲

打倒外國勢力